邊個再反細波妹即係同我過唔去

波細qq喎
嬌小玲瓏嘅女仔真係加哂分
我小胸部協會會長正式向大波9宣戰

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

啱呀 大家要珍惜啲好似娜璉咁嘅女仔

RM有波就嚇4我啦

下

哦

小胸部協會風紀委員長斬撚死樓主個大波妹間諜

小胸部指標：瑟琪

我娛樂台衛星微波炮

大波細波都照殺啦

我全都要

大波妹比較主動 細波妹比較害羞 各有各好

確認過眼神

我遇上對的人

我色權f

姜朴志效同毛毛我都ok

權f成日攞對巨咪蝦細波妹

你夠成日拎對肥仔波欺凌一眾愚樂台手畜

冇人印出嚟貼街招
好想睇班呀伯 行到勁埋 睇呢張圖😂

咪屈 我唯愛小胸部

你貪心狗

你右我左 ok?

小胸部

善舉黎 呢到唔少手足波都未揸過

請善用不推文回覆

點解你咁體貼都未有女

佢有大波妹女朋友架

等你

系 我叫佢ff

鼎鼎

無波不了

on9

No homo bro

you gay lan la

波細lin 敏感

細波妹醜女多

u 娛樂台 low juice dog -_-

好波 呢啲人渣唔屌唔得

樓豬個妹 細唔細波

唔知佢夠唔阿膽蝦我